cef一問

以的理解係畢業後申請完將d錢放入cef既戶口
咁有冇話d錢係只for你交學費，定係可以比你任用？

係你俾完學費，之後拎住張收據同文件去申請。
等你完成課程之後，再提交文件。
然後d錢就會入你銀行戶口。